有冇巴打有玩王國紀元

係48服抗戰中

我 利申 0課 就七百萬戰力 21lv

個城21lv 人物52

收冇香港團收人？